每次有新相識既朋友，就已經諗緊幾時會分別

興趣班識既會諗上完之後就唔會再見
係hall識既roommate 又會諗定下個sem就分別
大學/exchange識既又諗定畢業返香港唔會再見
有冇同道中人

難道有開始就有完結
難道有相識就有分別

+1
已經覺得每個人都係過客

我都係咁

幸福離我太遠

樓主個名好好笑
btw agger 天下無不散之延席 愈諗愈發現幾時同咩階段都係咁

呢句聽左十幾年,突然明左果刻sad到仆街

係一個event/活動識到一班人果時可能好開心但始終難再相見
唔同你返學焗住日日見

我係

就算唔係hi bye
但你過左果個階段要進入下一個環境果時
同以前既朋友都係會分得遠左

隨緣啦 珍惜一直以黎都陪自己既朋友